完全初學者想學日文求介紹

想問下有冇巴絲學過日文同埋質素唔錯 想問下你地比d意見 同埋我係大專生 冇咩時間會上到密集式

真心想聽feedback

推一推

都可以 想聽下feedback

留名
其實想自學
有無巴絲喺自學學返嚟 可否教吓個流程應該點學

有冇巴絲自學/日文學校學過 出黎結果唔錯 可以分享出黎

留明

自學都ok 我都想有巴絲可以share 下邊本書好/有用 當然有埋自學心得會更加好

華東理工大學新篇日語教程，N5學到N1都得

巴打學過？可以share 多d嗎？

我跟呢套書學左幾年，呢間出版社配套幾齊全，除左課本仲有一系列vocab grammar listening書，排版又靚，用黎應付能力試一流

我之前睇過一間叫漢科學校 有冇巴打識？

我N4到已經好滿足 目的係可以旅遊時同日本人溝通到

如果N4就滿足，大家的日本語可能啱你多D，呢套書比較熱門

N4可以同日本人有基本溝通嗎？

自學同學校學 邊套會好d?

聽歌學五十音
睇住歌詞
聽聽下就識

即係首先自己要識50音先？

如果只係想初步試下
可以諗工聯會550蚊 12堂日文初班
學50音同埋vocab
我上左一半覺得唔錯
平平地無壓力，而且唔似自學，自學根本睇唔明d 50音點讀 況且之後如果無興趣讀咪當平平地興趣班上完就算
Btw如果認真想讀上去考n54321當我廢up

上course上到n45,看到de左右, 就唔使上

買本日本語結構的秘密, 買kindle, 狂買書睇, 1年後N1

工聯會1對幾多人？

自學點會唔得 不過學得唔好姐
首先要自己有興趣去學 肯去圖書館借d日文書返黎睇 個人推薦搵d 生字書睇下先
利申 n4 jj 6月考n3

十五個左右

我hea學丫嘛

自學左五十音，唔知依家應該點

背，用app 做test,點填

不過d vocab 係由零開始記，真係齋靠死記定係點

工聯會三月先開班

有本大家的日本語

但係齋睇讀記就ok???

工聯會3月開班？ 我睇漢科都係3月開班

同埋我本身都讀緊書 唔可以讀到咁多堂

春季係三月

我都係報平日放工去，不過預進度好慢

漢科時間係點？

我讀緊工聯會一個禮拜一堂1.5hour 比你參考

n1去到日本都又聾又啞

我係日本住左好耐，有私教日文，有冇人有興趣試下堂？

咩價錢

學完五十音應該學咩

你想講野多咪去pasona讀
堂堂迫你講日文點都吹到幾句

睇多d av

自學嘅話
大家的日本語一定要另外再買文法解說（上網搵會有）、句型練習（本嘢得文法mc有答案）、標準問題集（上網有答案）
利申：日經學緊

完全新手想自學可以睇下

N4...我覺得唔得囉

自學緊
之前背完50音
而家背生字
聽日文歌睇埋中日文字幕

生字係咪不停死記

我睇緊d 班，最快都要三月開

諗住報漢科

想係呢段時間再打穩d 個底

我都係買咗半書日日背 唔想出面上堂
同埋上youtube search空中大學日語 都教得幾詳細

想問下你地係買咩書學 未學過，見到書局有好多唔知簡邊本好

買咗大家的日本語初階
頭幾個chapter已經有好多好似唔常用嘅生字
其實係咪為考試(N5)整落去?

留名先

我睇住本書去讀

讀完都唔入腦

過來人講兩句 其實好多巴打已經講左 一開始應該出去上下堂打穩個底先
五十音最基本亦都最重要 讀得唔準之後學到曉飛都好似外國人講廣東話咁奇怪
當然你可以話聽MP3/APP/UTUBE黎讀 但無人糾正發音錯哂自己都可以唔知
正如你唱K自我感覺良好 但人地聽你就走哂音五音不全

文法 句型係3成背 7成理解 齋睇書消化唔到靠死背係好痛苦既一件事
唔好講全部動詞變化 係て型已經嚇走好多初學者

去上下堂 學校定期有D測驗考試 逼自己溫下書 趕下進度

打好左個底 繼續砌上去 生字/聆聽可以靠自己努力 都係靠背同工多藝熟

同埋至少呢個階段開始識揀書睇 邊D寫得好 邊D岩自己 識得判斷而唔係靠其他人推薦 人人程度唔同 理解能力又唔同 一開始乜都唔識買本教科書返黎 全部都係得句型詞彙同練習 包保放棄得仲快

我都係岩岩學左兩個月 4百幾 4堂2粒鐘 學校教50音 只係教左平假 片假無學過
50音邊只50個字 平假片假100個字了 各樣加埋仲有咬音 。 。 。 英文加埋先26個字母 日文死記就有 百幾個字母

留名

N4真係冇咩可能

日本_講座要求比較嚴格同教得認真，學費比較貴，但從功課、測驗同考試制度都睇得出間學校認真好多。期末考唔合格係真係俾錢都升唔到班架。

第_日_ 就無咁高要求， 測驗考試都易啲，價錢平啲，但有啲老師都教得幾有心。

另外如果想買書，又想慳啲錢，又唔介意睇殘體字嘅話：建議上樓上書店買自學書，比繁體平好多架。

有性趣

睇你溝通的定義 問佢基本野 例如自我介紹 興趣 買賣問價錢 都仲可以 一去到深入講感受 形容物件 即刻啞左係度
利申 :N4

我都係大概咁樣算 又唔係想做日本人

比我教，我收得貴出面少少但進度快幾倍
你可以用起底功能search下我點解要教日文
Telegram 搵我傾
@abcccccccc

有app同網站可以搵日本人互相交流
我自學緊 錄音講日文同比d寫日文嘅相佢哋睇 話我學得唔錯

零格phone

求app同網站

見樓上有巴打話50音唔止五十個音 英文字母都係16隻
但係日文黎講 你學哂50音+拗音 所有字你都識讀（唔包括無標注平假名既漢字啦）
你學完26粒字母會唔會識哂所有字先

第一日語學緊，都教得唔錯

Lm

日經定第一好?
由零學起

LM 自學完五十音 但係語法真係好難好多野背 い&な的形容詞都未背完

我都睇緊空中大學
聽個台灣人學左空中大學啲野已經N5

初學嘅話
日經定第一好?

十年前係日本文化協會讀過
幾乎一兩堂要測驗
自己就無咩心機溫書
讀左一季第二季無咩人讀就無讀落去

今次再的起心肝
揀左第一日語
叫做好輕鬆無壓力
真係興趣班咁

其實都係睇你想人地迫你讀定自在咁讀啦
我自己選擇後者
平時好懶連功課都唔做
升到班但自覺日文無咩進步

幾年前喺pasona學過，自己幾鍾意佢嘅教法
小班教學，同埋多課堂活動（會話為主）
唔知係咪因為日資，都幾多唔同國籍嘅同學
上堂多會話練習（算係造句練習？），同埋間中有啲活動同日本人交流

依家長時間唔喺香港，用japanesepod101自修多
出年可能會去日本WH

呢排我都係每日背生字
買多咗本文法書教句型
但一睇n5試題淨係識少少
諗緊好唔好買音速日語 見佢有個60日考到n4嘅方法
而家學得好慢

識個日本妹做女朋友

報左漢科n5

我都係自學完五十音

跟住應該背咩

黎緊讀漢科春季班

學日文都係睇動畫，睇劇，睇綜藝。
幾樣都唔睇既，想自學真係好難

我都想知

報左第一
純粹因為地點時間就到

真係唔明d文法單字定純粹見到一堆平假名睇唔掂？
n4同n5無乜漢字，其實對睇開中文字嘅人好不利 真係要考日檢就不如學耐d再去考n3，到時你有一定水平，又唔駛睇得咁辛苦，又唔駛浪費咁多錢一級一級考

利伸：想去考商業日語能力試